我交左稅做乜要我做野？班議員係咪收錢唔做野？

要阻礙藍絲活動，一定要勾起佢地自私既心態
例如，點解我交左稅都要我地去清路障？
黃絲示威收咁多錢，點解愛港藍絲反而唔值錢？
路障有二噁英，點解要我去清？
清路障有幾錢收？

無錢點解要去投票？不如去同仔女行街，訓下覺好過
投票咁麻煩，無錢點去？

交左稅就應該政府去做，唔應該我地費心
個個都知打人果班收左錢，我無收錢仲要交左稅，點解要我冒住俾人打既風險，交左稅政府唔做野，交來做乜？

幾百蚊清有二噁英既路障，都唔夠我第日睇醫生，仲要可能野到屋企人

班議員每月收咁多錢，竟然叫我地做野？

好心愛國都要食飯架，唔通愛國就唔洗收錢，愛國就賤啲？

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

令藍絲做少啲野，就可以降低前線壓力，增加對家成本

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

藍絲清野有錢收

搞手之前派成二千去清路障，點解依加得返幾百？個議員又食夾棍？

當我無講過

搞手叫藍絲去馬路吸二噁英，快宣傳

好掂